份cv擺唔擺自己張相落去好

擺又驚人嫌我樣衰
唔擺又驚人覺得我冇誠意
點搞好

利申：而家嗰份冇擺

靚仔擺 柒頭收返埋

香港唔使。

唔洗

閱CV無數嘅我表示
靚樣唔會加分
但係醜樣會扣分
除非job ad寫明要相
否則千祈唔好擺

睇你想apply 咩post
你好靚仔靚女想報sales 工可以擺既
如果唔係唔洗

it9

靚女我會加分
但如果真人差好遠既會衰過一開始唔擺

你唔加分姐 大把人揀靚樣in

有冇睇逃學威龍2？

相靚而真人落差大，仲衰啦

我又知有啲腦細(中女居多)係特登唔要靚女嘅

喺唔知揀人嗰個咩準則嘅情況下，唔擺會好啲

擺習近平張相上去

in都無得in直接入左碎紙機

唔洗直接對客既工未唔擺

in 藍絲公司你就收撚皮。in 黃絲公司，佢就收你皮，你係咪都收皮，死返去支那啦

it人